今日m記10數雞呀～！

同返m記嘅巴絲打打下氣
雖然返m記係on9左啲
會有人話預左啦7頭
但都同你地請返聲唔好頹呀，如果唔係我地就無靚雞翼食嫁啦

買左三份 問佢可唔可以一杯過裝可樂 唔得 比左三杯細可樂我

正啊

咁人地唔係環保戰嘛

巴打買左幾多份

荔枝角？

係呀